新北市太和豆漿-無敵海景饅頭+花生醬

很想食

新北市milf
很想食

好味

好味道

把早餐店的全部配料給開司

咩叫開司

無睇

Test

好想去旅行呀屌

是

印仔我想即刻搬去台灣啊

好驚香港變集中營

如果我死咗我會叫我老母將我啲骨灰撒係台東海岸